［日/美］Champion 討論區

巴絲們著開日版定美版？ 同點分真假？

美
費事成日同人撞日版

美版S 先= 日版L 好似是
周街日版

想問點分美同日

日版牌係日文tap, 美版係英文牌 好似係
聽講日料好過美版 但我又覺得唔係
而且ig好多假野但真價錢

Hoodie 有分普通料同ECO物料

淨係響supremehahaha 同 一田買過

但唔識分美定日

最靚料一定係reverse weave,不論日/美版
依家鋪頭賣個d大多數都係薄,摸/著過先知咩叫厚

除左日版美製 其他都係垃圾

有邊啲係reverse weave?

留名

呢兩件超靚, 係咪下年先出?

mltd champion 做緊40%off

有件reverse wave 白色zip up
$350

eco 有咩分別

Urban outfitters exclusive ，不過sold out

大家去開邊度買？同埋邊度有日版美製/日版日製？

同問

重有 不過要4-5舊一件

日版有咩好？

如果巴打訂 預埋我

有興趣 上外國網見到有不過要下年三月先寄出

Champion hoodie 都 pre order

Champion又開始out out地了

少左人著仲好

成條街都係，點會out out地
大大個logo係身一眼認得出

有無攪手開團？

有三件champion hoodie，兩件supreme x champion ，一件wood wood x champion

應該係新款？

不如傾下邊到買開

咁嘅mk垃圾都討論
返5p啦屌

假野唔好拎出黎講

假野唔好拎出黎講[/quote]

邊到有假野買，買多幾件唔同色啊

認真問點分真假？

有冇巴打知呢件係咩款？

入手姜黃色
日版L感覺上仲細過美S 小小

最近都買左日版

Where

日版唔係棉料 仲薄啲

ig shop實店, 酒紅同芥末黃最難搵

酒紅唔難，你呢隻色直頭少見

之前一田sale 買200左右一件美版純色衛衣

一田有champion 好少行

果啲美版咪即係mic簿到無輪既衛衣
買黎都無咩用

好似係crossover款
唔知beams定其他日牌唔記得咗

我都有興趣